票數反映港柒

365日都777
果然係港柒